吾能挽刀百斤，尤醉心於日系刀，甘碎吾藏之牙箸爲易。

吾亦不惜金剛岩，刀於吾價更甚。

個甘字好似用錯左

師兄，何解？

甘拜子爲吾師。

留名

想知點學文言文
點先可以講得一口文雅既中文

吾你老...咦

你啱 冇用錯

Btw高汁

又引班人上水

好

樓主高汁

強帖留名

求解